[a]
2
1
13
3
30
9
8
4
10
size: 9
start: 0
end: 8
[b]
size: 0
start: 9
end: 8
[q]
2
1
13
3
30
9
8
4
10
size: 9
start: 0
end: 8
--------------------
[a]
13
30
9
10
size: 4
start: 5
end: 8
[b]
4
8
3
1
2
size: 5
start: 4
end: 8
[q]
13
30
9
10
size: 4
start: 5
end: 8
--------------------
[a]
30
size: 1
start: 8
end: 8
[b]
10
9
13
4
8
3
1
2
size: 8
start: 1
end: 8
[q]
30
size: 1
start: 8
end: 8
--------------------
[a]
30
size: 1
start: 8
end: 8
[b]
10
9
13
4
8
3
1
2
size: 8
start: 1
end: 8
[q]
10
9
13
size: 3
start: 1
end: 3
--------------------
mid: 10
[a]
13
30
size: 2
start: 7
end: 8
[b]
10
9
4
8
3
1
2
size: 7
start: 2
end: 8
[q]
10
9
size: 2
start: 2
end: 3
--------------------
[a]
10
13
30
size: 3
start: 6
end: 8
[b]
9
4
8
3
1
2
size: 6
start: 3
end: 8
[q]
13
size: 1
start: 7
end: 7
--------------------
[a]
10
13
30
size: 3
start: 6
end: 8
[b]
9
4
8
3
1
2
size: 6
start: 3
end: 8
[q]
4
8
3
1
2
size: 5
start: 4
end: 8
--------------------
mid: 3
[a]
4
9
10
13
30
size: 5
start: 4
end: 8
[b]
8
3
1
2
size: 4
start: 5
end: 8
[q]
3
1
2
size: 3
start: 6
end: 8
--------------------
mid: 2
[a]
8
4
9
10
13
30
size: 6
start: 3
end: 8
[b]
3
1
2
size: 3
start: 6
end: 8
[q]
1
2
size: 2
start: 7
end: 8
--------------------
[a]
3
8
4
9
10
13
30
size: 7
start: 2
end: 8
[b]
2
1
size: 2
start: 7
end: 8
[q]
8
size: 1
start: 3
end: 3
--------------------
[a]
3
8
4
9
10
13
30
size: 7
start: 2
end: 8
[b]
2
1
size: 2
start: 7
end: 8
[q]
4
9
size: 2
start: 4
end: 5
--------------------
[a]
3
8
4
9
10
13
30
size: 7
start: 2
end: 8
[b]
2
1
size: 2
start: 7
end: 8
[q]
30
size: 1
start: 8
end: 8
--------------------
